No matter who wins, Xi lose.

上面個樣